郭文貴證明左, 只要夠膽UP, 鳩UP都有市場

香港黑警都係，每日4點都係9 up，都有班人信

仲要真係有人信

今朝同個啊伯傾計，講啲野同佢一樣